無人機大戰直升機

雞蛋撞石頭

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

石頭撼缸瓦

直升機個尾翼好脆弱ga 玩無人機嗰陣千祈唔好撞到

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！